仙友肯開花未

救人呀
開花啦

⚠轉出去⚠
❗大學 Lab 善用化學品反抗❗
❗HNO3❗
❗Mg❗
❗NH4NO3❗
❗NaOH❗
❗ANFO❗
❗ANSU❗

1/10

2/10

圍狗宿殺犬二

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

冇人

9/10

真救人得唔得呀
求下你地

10/10

救中大方法，全面癱瘓